馬會: 所有投注站收1730

考慮到最新的情況，並為確保顧客及員工的安全，所有場外投注處將於今天下午五時三十分提早停止服務。不便之處，敬請見諒。

全民沽空港紙，港市，趁未收

算唔算帶頭唔信任政府，政府開到聲話立完法就唔會有暴力事件發生

政府根本想你地今晚盡情破壞。

你地搞破壞，popo又可拉多d人，政府又能證明立蒙面法係必要。

你地今晚唔出，就話社會接受呢條惡法。